有冇女仔會暴力對待男仔fd/男朋友

精神暴力計唔計

唔算啦

憎死佢！

有異性朋友咪好
比人打既機會都無

1999

咁比人揸住春袋算喇掛

有幾1999

樓主個名

爽唔爽

成日比佢打

最中意打人meet人

搣個陣會唔會扭

講到唔岩聽就揸我春袋，有時俾佢鍊住行成個字，一班friend 出街有男有女都係咁，最離譜有次佢話揸到冇力，叫另一個女同學接力揸，條女出名淫閪，佢笑住又揸又逗，搞到我硬晒佢仲細細聲問我洗唔洗幫我打出黎，我知佢玩嘢揸返佢對波補數。

咬算唔算

算呀

好撚淫亂

咬佢或者輕輕力打吓佢下體 前提係佢做咗/講咗啲好乞人憎嘅嘢/說話 咁算唔算暴力呀fatc

可能係ff

都算

會俾女朋友打，細細力果隻

EX成日揸我對肥仔波

一見到就好想瘋狂拍打佢

會，打到差館都上左三次，醫院無數次
你啱？